黃店小時光真係憑實力告急架，我屌你老母

本身難食同個價唔值我都算
當支持下黃店
其他差唔講啦
個醉雞麵，真係極撚品
個麵係凍又一pat野，放落口真係想屌出聲
醉雞又汁都冇滴
仆你個街，全部野都好簡單就咁拎出黎
又冇咩其他客既單
咁都可以勁耐先拎出黎
諗住係慢煮出細貨
點知出黎d野都係凍既
即係可以一早拎出黎但唔知做咩係到拖時間

其實我都想就咁算，以後唔幫襯咪得

屌你老母，今朝柯撚到仆街，我真係成肚怨氣都出撚比黎開post

屌黃店準備比人話我分化狗了

其實唔理黃藍
一律話賺唔到錢嘅
我建議執柒咗佢

黃血饅頭先好搵

黄店唔好食一樣無下次

附圖比張單黎睇下

我食過3次 都覺得ok唔錯
價位算係咁 都有唔少手足食
樓主食開啲咩 咁高要求？

醉雞唔係凍食既咩？

未食過熱

個麵同雞係分開既
重點係個麵都凍

本身冇諗過屌所以冇影
係今朝肚柯先嬲到開post

Ok?
Ching，應該係我問番你平時食開咩
龍門仲好食過宜間垃圾

上次去食，個三杯雞飯，一早整定，唔熱，暖！個鹽穌雞扒！！仆你個街，塊扒變壞左，臭架！！ 無下次！！

即係無

最慘係一早整定既野
佢都可以拖勁耐先拎出黎

D炸雞扒黑撚過牛肺西
唔知係D油黑定翻炸完又翻炸

係啊冇影單啊
所以我係分化狗了

屌 最憎d餐廳比d暖嘅野人食
幾好食變左暖就點都爭d
仲要原本已經唔太好食

打黃招牌都要告急 有幾好食 你懂的

同意

樓豬過去咬人紀錄 :

小時光
Mr. Wally
黃子華
陳梓維
打機達
森美
...
...

先唔講你過去成日咬啲人 有咩用意

你成個怨婦咁款 你怨撚完未 ?
唔理駛回我, thanks

【好食是良知】小時光由鳩佢執啦

好後悔冇係連登search左先啊屌

做得有問題唔屌得？

食過2次。

第一次食紅燒牛肉麵，正常味道。
第二次係鹽酥雞台灣麵，係油咗啲，但味道都唔算差。

講真 呢間真係我食過最難食既黃店沒有之一
農曆新年果幾日假期去食
個牛肉飯油到仆街
啲汁多到浸住晒啲飯
咁撚油都唔緊要 仲要啲野食都係凍既
凍嘅油膩野呀屌你老母 食到反胃
真心覺得應該汁柒左佢

會有yellownazi同你講
「喂！黃店一間都不能少」
「味覺呢就好主觀嘅 你話難食姐 我覺得冇問題好好食呀」

似都冇心做

我食咁多次都覺得唔錯，你收左錢做打手要做功課，你錦樣嘅水平好易比人搶飯碗，擔心你

師兄睇黎食開屎

建議你食一次先

已經比人屌緊了

好耐之前食過 lunch 啦
正正常常一個台式 lunch 囉
係少少貴 (好似 60 幾) 之外
無問題喎

咁總有班為打卡，覺得貴就好味、食開屎嘅人去幫襯嘅

百貨應百客啫

食咁多次都講得出
個價又唔係平個位又偏
作都作好d啊

食過啦， 咁垃圾一早應該執

啱呀, 你成日怨婦咁唔屌得你呀 ?

話撚左唔駛回我啦, 盲撚左呀 ?

題外話
早兩個禮拜食過間喺MK嘅車仔麵 係告急黃店嚟嘅
屌你老母 啲牛腩韌到痴線
口水雞個汁劣到hihi

貴唔係問題
但真係難食
宜家黃就有光環，做錯唔屌得？

一定要聽你講？
都on9

班打手 係要你附和佢地一齊插黃店呀

你一離隊 就有藍狗咬你

你覺得好食咪你自己食撚飽佢

小時光呢間 幾年前已經聽人屌緊

廢物打手 , 無新 account 啦咩 ?

咬人紀錄一眼睇到哂啦

幾時咬下藍屍 藍店呀 ?

真心 貴夾難食...

食過真係好一般

老實講 真係細兜唔抵食又貴，中學同女朋友食下都算，而家做野會有更多選擇 btw有無kt黃店推介 食過職人鳳鳴同駱駝漆個間

同一道
大把人覺得佢 OK 呀

你又吹咩 ? 唔駛人讚佢 ? 你咩用意自己知啦

Ok la,都係貪佢2樓大地方,大聲啲傾計都冇問題遮

同類型黎講 以前中環喵一下好食好撚多 又靚

醉雞麵

民建聯有問題唔見你去屌

其實唔好食點解唔直接同間店講上連登講

六兩三

都係果句，而家咁多黃店，競爭一定有，冇心經營等執

黃衞兵好撚惡架
話備做咩屌黃店唔屌藍果d有冇諗過
我都冇撚食藍店 點屌呀
唔通鳩屈人地呢樣果樣呀

熟都好啲 試過雞中間係生

冇point就人身攻擊了

5毛你唔幫襯都算
仲係度唱

食過一次，唔會再有下次
大佬唔係黃店就要盲撐，咁你真係唔好味呀嘛

憑實力告急

就係幫襯完
黃唔好食唔屌得架
Sorry做錯左

分化撚收皮喇

就算黃店要我食屎 我都照食 因為民主自由

你依啲藍屍最叻扮傻

你過去咬左咁多人 個個 post 都無 point 啦

又黎
屌自己人就係熱狗五毛分化撚

咁你鍾意食屎 我又阻唔到你

又屈了

信樓豬 因為真係好撚難食 仲衰過龍門

地方ok既我認同
但野食方面就

真係好撚難食 黃店唔係大哂

Ching真係垃圾口
唔係講咩
你睇置頂個post幾多人屌小時光難食

邊層

出post私唔私怨一回事

幾個月前食過....間野真心唔掂呀大佬
位迫 量少 食物質素一般但中價....

望落2個po 都幾有關連.
講真難食既話執左佢.
我係同意既 但 憑呢樣屌人唔夠黃, 人血饅頭, etc. 真係算吧啦

但係老屈就唔好啦. 醉雞冷面.
個面唔撚係凍. 一陣又話人商品說明條例.
公我贏, 字你輸

#唔好覆我. 唔會回. 只反映個人感想.

你地繼續慢慢批啦. 睇兒登呢D po 真係哂時間.

乜而家差成咁
啱啱開嗰時仲幾好食

我假膠

未分黃藍嘅時候食過一次 冇下次
叫個好普通嘅湯麵都可以好難食 擺明係冇心煮先會煮成咁

食台式野不如食三星台菜食堂同六両三好食十倍

個個星期都食 唔覺有咩問題
可能我食開垃圾啦
但你吹到肚屙真係吹大左

係，一屌黃就會比人話私怨
大把人咬
本身都想就咁算
肚柯個下真係嬲撚到

幾年前都擺得入口，後尾唔休做就唔想提

總之唔好食無謂勉強

前年食過，個醉雞苦能到仆街，整體份量又細份但又收好貴，環境又唔係特別好，同fd食過一次都屌話冇下次

其實真係好多黃店都唔好食
中伏無數次

前兩星期去食
計埋我同fd 得4個人
佢係櫃員unun 腳 打哂機
都唔黎抹枱比餐牌 fine

我行出去落order 要豬排無豬排 要炸雞無炸雞 fine

唯有叫醉雞面
佢啲汁 雪到有jelly ,feel 到有雪水味
fine

我後面枱個客走左
無自己執個盤 個收銀屌左人地幾次老母

呢啲態度 我真係唔相信佢係黃
成個feel 都令我覺得 係等人黎撐黃店咁款

好食自然大把人幫襯啦
難食到死既早執早着

黃唔黃唔理啦
重點都要放得入口

sorry sorry

冇錯係真係好難食
之前叫左個類似香香雞既飯
厚粉到仆街
仲要凍同埋同舊肉分離

講堅龍門都起碼勉強可以食入口先

叫佢搵蘋果幫佢改造左食物同服務先啦

我平時咪食開黃店...難食得試過兩間
同fd去食小時光 大家都覺得ok
其實龍門我覺得幾好 從來唔覺得差
唔明點解大家狂屌 認為正常發揮

係連登好多人屌過垃圾食物

事實搞到工都番唔到

真係勁難食

好多後生係後台打機咁
屌，又唔係即煮既好心就即拎出黎啦

呢隻d 野食真係垃圾， 不過幾十蚊就算數

黄店唔好食 一樣無下次 ＋1

龍門都叫中下
宜間野真係劣品又價錢唔值

我覺得ok

唔食咪唔食囉 咪幫襯第二間囉

好野 m記打手表示又多個藉口日日食m記

如果真係咁就等執啦

你食開屎架清？

佢啲雞扒食過一次熱同脆亦都食過一次係翻炸....
Btw觀塘高質黃店推薦百年路
性高比勁高 50蚊一個餐 味道非常唔錯

好耐之前啱啱開個陣食過一次（講緊都幾年前）
食左一次就無再食過 因為真係唔好食
最近見佢告急再幫襯多次 叫左牛肉麵 好似無咁差
所以我諗都好睇你叫啲咩
利申：但唔好食既黃店真係無下次 幫唔落手

On9宜間野貴過m記，係jolibee同mos burger價再貴d
點解唔食mos burger jolibee

食過一次 有得選擇都唔會再食
Btw幾中意佢d枱

我記得食個次一摸d 杯碗油lumlum 已經慶左
個杯兩啖飲完珍珠奶茶仲貴到仆街
一路食飯一路問自己到底食緊乜

支那標題

呢間係真係水準不穩，
一時正常一時難食，
又唔洗話正常味就係食開屎嘅...

小時光啲食物質素好穩定
幾年前開始已經好撚穩定地難食

講起就嬲
間野又大塵 又污糟
問個店員野好似殺佢全家
買完等左20分鐘同我講唔記得整
非分化 但真心唔得

Sor口味真係好主觀
垃圾口我都唔否認
可能我中小學十二年都係食飯商
大學日日頹飯
不過咁嘅價錢質素應該差唔多

小心又比人話你作得唔好

隨便

因為我係m記打手 一定要食m記
藍幫襯！

樓主
我支持你

支持樓主 真係難食 食過一次無再食過
寧願食杯麵

因為我係m記打手 一定要食m記
藍幫襯！唔好鬥黃！

你個名都好支那

穩唔穩定我唔知
因為冇下次

張枱痴立立

Btw 餐廳係賣野食 難食就難食架啦
黃店就唔講得既話得點進步呀
宜家又唔係一兩個人話難食
下下由佢地做到告急咩

唔會 有影低相 提自己唔好再去
不過可能係我嗰次唔好彩

唔好食咪直接向黃店提議
諗下點樣改善

你開個post屌 有撚用咩

應該真係難食
好多人都咁講

真心支拎黃店的
食完當面屌個老闆叫佢改善
唔係拎上黎鞭

分化撚

有人話樓主肚屙係作大
下次要影低自己屙爛屎

On9
咁多人話難食都唔識改善
唔抵比人屌？

發洩囉

比連登仔伏過一次 真係狗飯嚟

已經好耐無食

好撚多柒頭話唔好食就當面屌
班濕鳩店員懶懶閒咁
問多佢地兩句就閪撚晒口面
當面屌？
你班撚樣屌俾我睇呀喂

得啦 得啦 屌自己人就咁大力 想博咩

總之屌黃就係唔岩

一樣！食過兩次牛肉麵，有時正正常常，一次咸到仆街
鹽酥雞都做得好普通，但啲後生店員態度麻麻就真

你會幫襯藍店咩
都未食過
點屌？

對家d野都冇幫襯過
點屌呀
憑空想像？

琴日食完 又ok既

幾年前食冇問題
但呢一年好唔掂
Btw可以睇吓呢個po
【好食是良知】小時光由鳩佢執啦

#714 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你pin我#54比佢地睇喇

你唔屈對家就係你唔岩

呢間嘢真係好難食 佢係應該要執

邊個話？
係連登開個post就叫講咗？
好啦你依家屌完又點

一餐飯就屌晒老母
On9

好在冇食過觀塘大把黃店揀

你都戇鳩

屌黃就係你唔岩
私怨分化狗

嘩屌比狗食

自己零要求話人哋高要求

識貨！百年路真係又平又好撚好食，可惜淨做午市唔係住觀塘真係冇幾可lunch去食

咪就係你依啲垃圾無腦黃
見佢話自己黃就撐餐飽
睇下我個POST啦
前員工爆料睇撚到未呀

食到我肚柯工都番唔到
你同我講一餐飯就屌人老母？
我屌你老母啊

做咩話樓主係狗
屌你老母

真心想知覺得小時光好食嘅人係咪同時都覺得龍門好食？
如果係，咁我明你哋口味啦

無咩黃店告急係會被人話返轉頭難食
小時光真係數一數二
睇佢fb cm就知

個鹽酥雞無味
試過一次

未必會再食，又唔係平

上次食對筷子濕到死 好似啱啱洗完咁 換完都一樣 我成餐飯都覺得好唔舒服有得揀一定其他

呢間野食過兩次，自問有人會請我去食都唔會食，第一次個情況係個飯唔熱，第二次個情況係個雞扒又乾又黑，仲差撚過淘大大雞扒，間店執撚左我都唔撚會可憐

食多過一次既係甘心做狗
樓上話食幾次個班

其實最主要員工好似唔想做咁，野食一般，唔算難食

邊間黃店POS用殘體字呀
依啲咁撚基本嘅嘢
搵條垃圾答答我

其實有心既inbox佢地提供意見咪仲好

2017小時光好食過2019龍門
好耐冇食過小時光
果次食過一次之後冇再幫襯

笑到我

渣ga

選擇性失明

俾錯正皮

神早fb大把人留言叫佢改善食物質素啦
已經唔係今日既事

希望你唔好分化吧
只要佢話自己係黃，就要支持
屎都要照食

美心話自己係黃既話大家都要支持

HOW / Nutmad , 少貴但好食！

Poly 咖哩呢

其實咁多年啦
有咩唔好都知啦

唔岩聽block撚左我囉

自居黃店
用殘體POS
即係點呀
好撚亂呀

你好嬲喎

做咁嬲呀

唔好食咪唔食

黃店又唔係得一間

邊撚個前員工爆料咁把炮呀

支持黃

上個月食過
落單個陣發覺態度幾差下
個晚係8點食 間野9點收
聽到收銀同廚房講
上一張單叫咗炸花枝丸
廚房聽到就係度屌洗咗炸機又要再炸
屌啲人麻煩又盛
我係度諗咁快手就洗定等收工
一係你就叫收銀停咗炸嘢嘅單
你咪唔洗咁樣

食評:老公食蕃茄牛肉麵 話好勁茄膏味
啲滷水冇乜味色水就夠 但滷得唔夠入味
蘋果綠茶 飲個下懷疑係咪將道地嗰啲倒落去
唔會再食

真心難食喎....

M記Logo黃到金
已說明一切
唔明點解要反

黃撚到腦都殘咪係你依堆人囉
喂
你有無撚幫襯過架
撐到咁撚恆

啲麵咩事

香港有700萬個黃絲既時刻指日可待

Totally agree

未有黃藍前有時都會去食，但真係愈嚟愈難食 + 所有餐具枱凳都好污糟。

懷舊還懷舊，唔係懷舊 = 污糟

哦 下次諗住抹黑邊間

又凍又一pat

小時光開12點
你11點開post話今朝肚屙
係咪你食個早餐過期咋

2021年 黃絲人數：700萬

樓主你pin呢張啦
證明你有食

On9
個托盤痴立立架

琴晚食完今朝四五點肚柯

笑到我仆街憑實力

上個月去過一次食藍SO雞覺得普普通通
不過個環境真係唔討好
香港根本唔適合搞呢D style

幫下你渣

問你做咩咁嬲

哄番你

你邊到見我撐呀

在商言商 呢間野應該要執啦
龍門呢排少左人之後味道都正常返 但呢間野俾人屌咁耐都無改過 係由抗爭前到而家都咁難食

有冇影果pat屎呀
冇圖冇真相
冇圖都可以係食錯其他野肚屙
借d意屌黃店
分化撚 拉

黃店難食都要撐

盲撐個班平時肯定咩黃店都冇食過

幾年前食過好難食
食其他黃店啦

影完點證明d屎係你
要寫番個名對一對錶

我食過幾好食啊 無問過題woh

呢間幾年前開舖嗰陣食過 仆佢個街個飯有幾條頭髮😂

咁你繼續幫襯

有人答撚到我未
唔好一味話佢黃就俾屎人食都無問題

成間野根本冇心做

班黃納粹佢地又會扮睇唔到

味道嘅野好主觀
我覺得幾正常呀
幾十蚊係香港你想點
你平時食開d乜野咁巴閉呀
[black]幫佢地答[/black]

推

收撚晒班垃圾皮啦
黃店喎
用殘體又真係好撚黃

去誠哥度買粒藥止屙先

垃圾醉雞麵65蚊
真係做左狗

完美演繹

Mr wally 打機達死撚開啦 屌你老母

睇左醫生啦
真係好撚嬲

有人答到我未
點解黃店用殘體POS
等緊你地回應下

其實好唔好味係見仁見智，大家食過自然心裡有數。

覺得okay嘅就下次再去；
覺得唔掂嘅就以後black list，有心嘅就同鋪頭講返有乜要改善

嘈嚟嘈去，除咗被標籤分化、令同路人覺得心淡外，最多畀大家屌走幾個potential嘅客或者引多幾個客嚟，有意思咩？

真係慘
樓上班垃圾見到張殘體單靜撚晒

其實唔好食唔再幫襯咪得

中咗伏嘅，自然就唔會再幫襯
特登出個Post ，為乜？

等佢改善？咁你唔同佢廚房講？
等其他人唔好中伏？以前明將都大把人去試伏
...
...

完。

班連登仔肯承認自己擺脫唔到中共未
黃店都要奶共用簡體啊屌你老母

咁藍絲去幫襯渣哥你屌咗未？

同點解黃店用殘體POS有咩關係？
你醒下啦垃圾

唔洗佢改善，幾年要改都改左
直頭想佢執

難食嘅市場自然會令佢執
佢唔執嘅，你上網唱都冇用

咁嘅垃圾Post 都唔用不推文..

執左佢
留比d有心做既

藍絲幫襯渣哥咪班藍絲屌鳩佢食黃店
關我地撚事？
我又唔係藍絲 佢比錢黃店做咩要屌佢

你就垃圾回覆
唔屌得唔批評得同路人
同共產黨冇分別

啱

人哋攞黃黎告急都叫垃圾post
即係繼續支持食屎

kt黃台式店... sorry有排都未排到小時光
好少幫襯

幫佢做到好似明將咁出名
個個去試伏

黃店還黃店，難食快D收皮

發表個人意見叫唱鳩佢

黃納粹仲惡過共產黨

我上星期lunch食左，個鹽水雞飯幾好食

絕對同意，支持第一次，當體驗下，
然後唔好食，下次就不了。

食緊呢間係咁話炒野要等
屌你我都唔介意等
你自己嫌麻煩就嫌麻煩啦
咁大個餐單唔俾人叫
下次去第間好過

樓主唔係9up喎
食過呢間真係好撚難食
你係老細？

我都真係唔知邊D係黃納稅

繼續鬥啦鬥啦

惠康米貴冇人屌
大家樂難食冇人屌
會德豐交樓垃圾冇人屌
藍絲冇去支持23條又唔屌

D人都唔想做咁款
樓上班on9仲話直接比意見
佢地根本食都未食過

冇人屌？
因為佢地根本唔會幫襯藍囉唔會支持藍囉
屌咩

小時光我覺得味道還可以
只係選擇太少好易厭 貴少少我無所謂
貪佢上面有個位安安靜靜坐下
上次昆我樓上冇開之後冇再去
食完即走嘅話我唔會揀你啦

我都食過
呢間真係好難食又貴
嗰陣係喺尖沙咀食 特登搵黃店食 勁失望

我認為唔係一兩餐就可以定義有冇心做，大廚突然拉隊走，老闆再有心maintain都係好難維持一向嘅質素。

再者，畀你屌到佢執又點？下間一定係黃店？

無人話黃店大晒，黃店就一定要無底線包容，但支持黃店的確係一個方向。

我食過駱駝漆三期某日式黃店，食物唔差，但個別item定價奇怪，仲有殘體收據，覺得好同唔好嘅，同餐廳講低意見就夠。想黃色經濟圈sustainable，唔係一味屌，亦唔係一味盲撐，最緊要係一齊進步呀！

點解唔介紹下d好食？

我指比d錢入其他黃店好過

屌

因為未食到好食既

樓主pin this la

d人成日話，又唔見你哋屌藍店？
大佬，根本就無人食過幫襯過d藍店，點屌呀
到真係有人屌時，你咪又話你做乜食藍店！

我睇標題以為你講d人唔去幫襯
入到黎屌得好
我食過一次肉燥飯 唔算難食
但d配菜係臭架屌你老母

單 相

盞燈好黃

支持食屎

重點想話佢難食
唔太想比佢拉落黃到講
怕比班黃納粹咬

藍店幾好食都罷食但黃店唔好食都幾難有下次
試第二間黃店仲好
唔想食完肚痛開apps搵黃絲醫生睇

廢事等手足中伏

屌黎都曬氣
成班後生仔係後面打機玩緊
幫人教仔咩

咁多人鍾意試伏 咪大力幫佢宣傳
橫掂明將執左

其實今時今日黃店仲係要告急既真係有原因，但想知有邊d介紹下等5.1 去幫襯

呢間都出名hea同難食，唔可惜

告急完都做唔起就真係問題

咁差咩？咁我地去排隊食下睇下係咪咁差囉你都係想咁啫

冇單你講乜撚嘢都得㗎喇 我話樓主呀媽個窿好撚臭都得添 我就未食過 我唔想誤會間黃店亦都唔想誤會樓主你同你呀媽 有證據就攞出嚟冇就返屋企奶閪

原來肚屙黃店係咁樣促進黃色經濟圈
睇黎難食黃店都有出路

食過1次，就算再食多次，都一定會隔好來去
因為真係好Q撚難食呀！
好食既，1個月同佢刷幾次又點話。

你覺得唔錯，睇黎你食野真係冇要求，我又唔怪你嘅

明將路線
利申未食過 聽樓主講完想試次睇下係咪真係咁難食

又黎宜d傻閪

中左肺炎真係要去醫院
唔好一味上連登

呢間真係唔好食貼錢買難受

鐘意食屎唔阻你
食完唔好屌就得

同埋樓主有咩證據證明你肚屙
你話係就係？

一定要食醉雞麵

唔好食都唔出得post 咁飲食評要黎做咩

4,5年前去食過一次 嗰陣已經好難食 d野油到我唔敢食 鹹得黎又唔惹味 可能食開重口味既人會接受到掛

不如你講下邊間好食 睇下係咪真係食家

各花入各眼

飲食台唔評得黃店架

食完黃色屎 9月再投黃碧黃/白頭佬
咁就可以光復香港了

而家個重點唔係好唔好食，係黃店就要撐，唔撐嘅話黃色經濟圈就會完，完左就輸左場戰爭，就係咁簡單，你地班打手自己諗清楚收錢幫政權做嘢，諗下自己到死個刻會唔會安樂

食過一次無下次 真心好難食

九龍灣淘大間饅魚飯黃店同灣仔burger home 可以

諗到再講

死熱狗分化撚

你係咩派別？ 點解可以咁撚低汁
你係唔係假設咗我係某派別嘅人？
到底我做咗啲乜嘢講咗啲乜嘢令到你覺得我係某派別嘅人呢？

唔好食咪幫襯間好食既黃店囉，冇人叫你一定要讚佢

Sorry,開完覺得對唔住d子孫

其實不嬲都講黃色經濟圈唔係唔理好壞都幫襯
只係分餅既人減少左少左競爭姐
屌你比垃圾出黎 你一樣照樣冇生意

食野重點路係好唔好食
你都幾撚癲
邊到有錢收
帶我去ok?
呢排窮到餐餐食m記
冇辦法 窮呀ma

樓主張相雞汁仲係奶凍咁款

呢間好撚難食

釜飯？
我frd話唔好食
我食過覺得幾好 下午茶又平又大碗

你食開龍門架？

同樣價位行返去食小伊甸都好撚過食垃圾小時光啦

咪係 不嬲口味好個人
利申 由運動未開始已經成日去龍門食早餐宵夜

食食下聽到廚房玩到打爛野

樓上有張單
條柒頭一味係到吠
真係慘
垃圾黃真係垃圾黃
無眼原來

你呢排去食一次再講
一開張個陣係幾好食添 愈黎愈衰

Ya,係宜間，不過價錢稍高
寧撚可以食下午茶

我都覺得ok 係小貴 魯肉飯唔夠肥

龍門都好食過宜間

以前有個同事幾鍾意lunch去食
仲要間公司唔係近 真係有d人鍾意食屎既

今年二月果陣同條女去幫襯左呢間野
真心極難食

唔係黃店就衝
都要擺到入口至得
佢都係做生意架
佢都係賺錢架
佢難食到嘔我又要繼續支持呀？

呢間唔得咪去其他黃店囉
唔係得佢一間
就係咁簡單

五大訴求 缺一不可
唔信罷就

想試小伊甸
好唔好食？

吓 係你哋黃衞兵話不分化既
咁唔關派別事喎
大家都應該支持黃碧黃/白頭佬，而唔係批鬥佢哋

你自己分派別，你想搞分化？

我都想幫襯間好食嘅
食撚完先知佢唔好食ma而家

唔應條煩膠啦

呢間真係好特別... 特別難食同貴

是但上網搵張單就係證據

我都食過個醉雞麪 決定食完一次就唔會再去 真係好撚難食 又貴

事實證明咩？

有班人想試幾難食

唔撚係呀難食過龍門
點做到

所以想佢執

痾撚到仆街都仲可以一日出幾個post咁即係無咩事啦

你用屎眼出post?

呢張單唔係樓主

搵人覆下我機啦我好悶呀

條友柒到唔想應

其實唔係一句黃店就大曬架
你作為食店係咪應該要
提供一啲有質素嘅食物比人先？
我唔係要求你比米芝連質素我
最起碼你都要入到口呀
樓主個撈麵汁都冇滴就咁乾哽

再講 態度問題 有人order炸嘢
你自己一早洗咗炸機 做唔到咪話冇
接完屌返人轉頭麻煩 仲要比第二個客聽到
仲有乜都話自助形式 漏單又係要人追幾次
問多兩句就閪面
黃唔係比你用黎做個堂而皇之嘅理由

你真心唔係分化撚想黃店進步既 你直接同鋪頭反映咪得囉 放上連登屌有鳩用 連登仔喺入面做？

樓豬要明白 食黃店係食概念 就算俾屎你都係要食

你唔畀佢哋幾個夾埋㗎？

係咪老細黎

ching我睇左你張圖 睇黎我仲早過你去幫襯 佢似乎已經改良左 我食個陣啲麪係綠色 然後凍嘅 得幾條雞絲係上面 一大陣雪味 你算好架啦

全個post都係夾埋
仲有你幫推

屌左咁多年都咁就執啦

全部同一個人

綠色
咁都未死

出名on9煩膠
唔洗理

呢個唔係樓主
佢問緊點解黃店要殘體
睇清楚先

少年,你太年輕了.你以為連登上真的有那麼多人回覆你的帖子?其實都是我一個人回的,不然我再換個id發同樣的話給你看

我覺得唔好食可以親自唔食
如果個個都唔食佢就會汁
唔洗理佢

更好做法係寫信私下建議下

如果藍店難食
就要唱大佢

笑咗 食肆個重點居然唔係好唔好食
咁咩先係重點
一兩個話難食就話打手啫 依家係好多人都話難食喎
貴公司會唔會選擇咗去檢討吓先？
黃色經濟圈咁多黃店 做得唔好一樣會被淘汰

覆左喇
不過我地夾埋呀ma

樓主張單都keep好撚耐喎

黃店難食先要講等大家小心
唔好等佢以為黃就大曬
至於藍店
我唔幫襯嘅 唔知佢難唔難食

要好似食神裡面既廚師咁大叫好好味呀先得架

屌你樓主

黃店唔好食

咁你食藍店囉

分化post屌你老母

咁今晚收工記得去食個醉雞麵支持佢地啦

呢個真係好撚難食
上次同班friend去食
啲豬耳軟到好似煮爛咗咁
放入口已經即刻吐咗出嚟
啲海帶同蘿蔔有陣怪味
得隻雞翼同豆腐算係正常
個雞扒就硬到牙都甩
杯嘢飲甜到西咁

聽朋友講蘋果個黃店拯救隊想幫佢，佢起初話做，依家縮沙

老實講，中下既我都冇拎出黎講 eg 大渣哥

宜間真係過分過頭

救d入到口既就得啦

我覺得大渣哥okay wor
不過同價位最好一定係時代冰室

好食是良知

唔好食咪下次唔食

條友真係柒撚到飛起
文都唔撚識爬下

真係好撚肉酸

條柒頭答下我啦咁
黃店用殘體點撚樣睇？

有圖有真相

中下囉我覺得，又未到唔好食
食過個午餐同個常餐

你食完就知咩事

醉雞麵圖都睇到

喂你第一日上連登呀，不嬲黃店都係以龍門做標準㗎啦。

芝士汁冇味，咪讚佢夠熱囉
啲飯係凍嘅，咪讚佢大份囉
塊扒係生嘅，咪讚佢有味囉

識唔識寫食評㗎你，要光復香港係要咁㗎啦。

有咩好食話我知
聽日即試

總之要搵野讚

食個陣覺得自己好似食緊鼻涕咁

如果係支持黃店
發覺有問題或不足處
應當即時話畀店主知
比佢哋知道不足好過喺度鬧，如果係同路人的話

你梗係未食過街坊cafe

以前係好食，但好似轉左手
呢幾年真係唔得

你似
慢打鑼

鬥垃圾

屌，聯想到

不如你話我聽小時光個店主係邊？

九龍灣三寶 時代大渣哥同光榮都係差唔多
不過我唔係成日去嗰頭 去親都係食豬扒煎蛋飯多
時代個個就真心正

但講好食嘅黃店，我推介尖沙咀間拉麵店叫鶴亀

唔理黃藍？
得共狗會唔理

即試

但小時光真心難食

佢都冇食咩黃店
點會明有問題

做生意 包賺 咁你打麥撚野工

點呀！慢打鑼

你唔識問下店員

咁多時間做慢打鑼
問下晒你幾多時間

我覺得大渣哥中上
不過價位貴左啲

食過幾次 基本上都係凍
同埋個餐好簡陋咁 唔識形容姐係你收我30蚊我會gur少少

乜撚嘢慢打鑼
咪懶鳩懷舊講埋啲無人知嘅嘢扮本土扮啱至得架屌你老母
一味係到鳩噏
垃圾黃

蘋果

分化狗，拉

我一定會支持佢地

你仆街死啦去食吉野家啦

我係五毛啦一定

因近排食太多黃店，剛問家人原來我係食過二次
都係外賣，唔明樓主點解會話難食
亦冇肚痾

勁唔好坐 又矮又殘

單呢

比茶記貴d
但質素就唔算果個價位

我食過一次
2017年同女朋友週年紀念果陣去食
好後悔揀左食呢間野
當初揀佢既原因其實係貪佢裝修主題幾得意
食左啲咩唔係好記得（好似食左個牛肉麵同炸雞扒？）
但可以肯定係真係好難食
因為最尾係食唔哂
出餐時間都幾耐下（有印象果陣餓到癲）
要走去第二度食其它野
自此blacklist左呢間野
直到最近見到佢告急
第一時間係諗如果你唔係黃店
你真係一早要執啦
賣gimmick野既舖點會做得耐

其實有好多黃店都係
唔好覺得自己係黃
就可以不思進取
食人情食唔到咁耐架
有本事要好似啲藍店咁做到連對家都忍唔住去食

吉野家咁撚劣

不過我印象就得係好過間垃圾

蘋果呢

建議屌7樓主嗰班去食一次

小時光差唔差我唔知，但你呢句好唔公道

紀念日食宜間
唔分手算好彩了

老實講真係多黃店用中國簡體pos
例如宜家做懲教私人飯商既潮食閣
不過太難食真係唔得
之前都見過間黃店告急
啲人問起都直講好麻麻 俾我會揀同區第間黃店

問候人媽媽已經過時啦，唔好咁out啦
唔好扮惡啦，只係代表野蠻咋你

家母已離世，要做嘅，請你落去揾佢，睇下佢受唔受
一言九鼎而家就去啦，慢打鑼

食過2次 d登唔好坐 自己落單拎野食
食物真心好一般 差不多的價位講真仲有好多選擇

樓上支持小時光既
全部叫一次支持下

賺藍屍錢有乜問題

標準答案：分化 五毛
樓主知唔知自己食緊咩？黃店呀 屎又如何
你個良知為咗5毛錢就冇左，值得嗎
回頭是岸呀

沈旭暉架
不如你直接屌佢啦

你會唔會留幾日前而又污糟咗嘅單

大渣哥算係好食，但真係未見過常餐轉沙嗲牛都要加錢

反而時代好普通但咁多人吹奏

食過一次
好撚難食，又細份
點幫得落

我幾年前食過一次
杯又崩
餐具又勁污嘈
枱又多塵 牆又甩哂
仲要自助但賣有service 既價 而d員工係無野做 係度圍埋吹水

咁都厄到班豬見黃就幫趁 痴撚線

自己拎野食 但個價錢仲貴過有service兼好食d 又&乾淨過佢好多既餐廳

3年前已經係咁差

我就係個隻港豬

其實唔好食既，由佢比市場淘汰算

我睇告急list 都唔係間間去
有d起係閪位 救得幾多次
有d賣既野冇咩吸引力...
有d賣食既就

食過一次晚市
D店員都好後生求其做咁
似果d無野做咪返企痴屋企既後生

信樓豬 食過完全唔好食

中過伏就梗係blacklist
有d人中完伏見佢係黃派口罩又番去幫趁

食過2次
完全正常
你隻醉雞正常都係凍
有一個拌麵（似係有d麻醬）不知幾好味。
你自己覺得唔好食你咪圍內自己up

我食過都會再去幫襯
d咖啡都幾好飲
會唔會係你問題？

納粹黃真係好撚煩
你唔想食咪死開
成日係到嘈
宜家全世界都生意難做
係咪想全世界黃店都啱你胃口先得？

大渣哥貴時代十幾蚊 性價比問題

我期望$6X可以比啲再好啲既野野

圍埋一齊吹水都唔去末下台末下餐具
勁多油勁多塵
自助客人唔係清潔都要幫佢做埋下話

圖/老母

難食都要食 因為支持黃店

我個麵有麻醬？
食開屎唔洗同人講

食過外賣 舊炸雞 中間係生

生都要食

唔食就係分化係熱狗

好耐之前食過次尼間當時香港仲好少尼類鋪，唔覺特別好食，但價錢來講唔平，反而真係想食台灣野會食MK 廣華間果間一係 三星蔥，小時光食個環境都仲可以GA，如果講味道的
話應該諗唔明間星巴克又藍又唔係好飲都仲甘多人

上次買滷肉飯 冇滷肉 仲要買完先講
嬲撚死

pppp

以前小時光未換手果陣仲有台妹著到學生級咁
而家 得返班仔個個死老豆咁閪口閪麵
都唔撚講野食貴又難食
你食撚埋我份啦 黃你老母咩老細都換埋人

台妹

你死啦
攻擊黃店唔好食

話時話我想搵最多差評既食店
可以點搵

無啦得岩岩開檔果陣有
而家餵狗好撚過
觀塘大把其他台灣野好食過佢平過佢

食過間雪糕黃店又唔係特別好食，仲賣到超貴，貴過連鎖店，食完好似比人搵左笨咁

邊間

又講小時光

我唔理你有幾黃，總之我食果碗飯有蟲！
良知係邊？

上個post有片

荃灣荃新天地戲院個到有間賣雪糕同野飲，上次見佢係黃店就試下啦，雖然貴但支持下，買完一細球仔，我見佢枱面有配料諗住拎，點知要再加錢，我心諗，賣到咁貴細細球，仲要咩配料都冇，真係冇下次

屌，我食黃都係貪你有良知

比d咁既野我

留名睇樓主比人話分化撚

好耐之前同最近黎比？

已經屌緊我五毛熱狗化分撚

大把黃店打住黃色旗號搵笨柒嫁啦
老老實實 如果你無心做呢D生意經營唔到幾耐

觀塘個間？
入面成個班房坐位個間？
食過一次 覺得隻咖啡杯係有心水鳩人
一係你俾細杯啲但滿既
好過你俾隻大但原來暗藏乾坤既
而身為米八既我真心唔多想再坐個啲櫈
但我剩係食個牛肉麵 唔算差 但肉偏細舊
以前食個間小王（以前）啲牛都大舊啲好似
無食過樓主既醉雞評論唔到
但有樣真係想問小時光 點撚解你要選擇用大快活mode黎落單同出單
屌我個下心諗咩料 啲員工好似已經戇下戇下咁 仲要唔使上茶落單
癡撚線（呢樣係我個人不滿姐）

btw, 我食過咁多黃店絕大部份都表現出色
唯獨有一兩間唔會再去

就係觀塘果間

介紹下d好食既
唔想再試伏

佐敦「秘」食吉列牛飯、鰻魚飯
大角嘴「星洲總廚」食新加坡菜
糖水就緊係佐敦「大街小巷」

老母早死都係好事嚟
見到你條仆街仔無腦到咁
早啲死好撚過

三毛出沒注意

Thx

唔准分化光時屎萊姆習近平通通都係黃

荃灣銘陽
之前上新聞多左人講
fb啲人話好左少少 就去左試第一次
份量係多但碗麵勁鹹
勁難食又唔係便

起底 不推文 上一頁

覺得自己好醒？

經過兩個POST
都無一條垃圾黃答撚到我點解黃店用殘體？
淨係識得過同路人唔屌得
有咩就當面同店主講
五毛熱狗分化撚
你班垃圾黃同-0-0有咩分別？
一隻二隻吔屎啦鍵盤戰士

真心，如果係黃店我係唔介意將個standard較低啲，但唔係無底線強差人意嘅店都要接受自然淘汰

定律嚟

不再去就是了 作為同路人 開此post 五毛 分化狗 PR公司 該樂不可支

佢地食都冇食過

又同路人、黃唔屌得

街都無撚出過啦
依班垃圾黃平撚時出面有事就哨兵為名
實情就係淆底
鍵盤戰士
算撚鳩柒數啦垃圾

佢哋都係講嚟講去三篤屁
叫佢哋吔屎就啱晒

以前返工食過都知伏

食過一次, 係我食過黃店之中最難食, 個價又唔係平 食鹽酥雞排 塊排無味 唔知想點, 奶茶同賞茶合作無野好講啦, 但真係試過一次不了

冇説你不是 你喜歡罵悉隨尊便 只不過可曾聽過籃屍狅駡同路人 我自己抱最大包容 有不滿不再去就是了

去龍門

支持黄店 ? 你心中有數 講完

屌你老母食屎大？

用殘體單嘅「黃」店你去幫襯啦撚樣

又係呢間
之前已經有人屌過

就係冇睇到 中左伏
我老公對食物冇要求都食到鞋鞋聲

黃就一定要支持啊

你去食個陣多唔多人

真心呢間野 又貴又唔好食

個三杯雞簡直不知所謂

我早唔早死你控制唔到㗎！你似你係邊個呀 慢打鑼
咁威咁惡，唔係 係扮惡至真
落去搵家母未呀 快啲啦
記著你了，想唔想我日後追撃你

推

點解我會覺得呢個post有別具用心
好似冇交保護費而俾人攪咁

喂撚樣
狙擊呀唔撚係追擊呀
狙擊我之前唔撚該你學好啲句子同埋打好啲字先
睇得我好撚辛苦
費事到時狙起我上嚟
無人明你噏乜鳩
我等你

別具用心
邊樹鄉下呀

你答咗我幾時去揾家母先啦

健吾見到呢個post又如獲至寶咁

看到這post同路人們請勿誤會係鬥黃
唔係！
只係有人別有用心
才忍不著出留言

與其相信鋪天蓋地批評，不如親自去試吓
該店店主又諗下自己有冇問題

你答撚咗我點撚樣搵到店主先啦
把閪口就淨係識話「應當即時向店主反映」
店主係邊撚到至得架
話你垃圾就真係便宜咗你啦撚屌

我再答你
等你落撚咗去同你個死鬼老母團聚一下先
之後我就落嚟屌柒你兩個屎忽窿
再係喺你面前塞啲爛屎俾你個死鬼老母歎
橫撚掂個仔食屎都可以話好食
咁你個死鬼老母應該開心笑住咁食屎啦

黃店A唔好食就去黃店B食，唔係黃店開得鋪就必賺

支持，勿分化！

-0-0

難食咪唔去，提其他人啲嘢唔掂，屌人老母做乜

其實你係咩人，咁似以前高登文化？
覺得你好似以前熱狗作風，相信你而家都係

你可以問店員邊個係店主
都係嗰句，比意見人哋好過開post大罵特罵

你咁落力係咪近期收唔到保護費，冇錢使呀

麻煩你再覆唔好再用熱狗式留言，out㗎la

睇到，又想宣傳佢d美食plan

曾經有page爆左佢張list出黎啦

直接爆啦

力架

唔好咁痴線啦

原諒精神病患者

我搵下

有入人西close group既可以試下搵

大家學生無咩錢嘛
難食到大家都話互不錄用

話抹黑果啲人建議唔好講咁多
去試下食
你覺得好食既咪繼續支持幫佢宣傳下

咪就係，比人抺黑你地咪走去支持佢食番個餐

幾個月前食過一次 永不錄用

個鹽水雞一粒鹽都冇

得雞絲青瓜絲

好似雞絲粉皮冇粉皮冇醬

唔係黃店投訴左好耐

比人批鬥死啊

真心問 你呢碟係咪鹽水雞？ 你真係覺得ok?

但潮食閣pos都殘體

單？

張單朋友影
之前幫襯過幾次無特登影

其實有冇得set番冇簡體

我都唔知
之前去親都無點留意過張單
係朋友影黎先見到

2 3年前食過官塘個間仲覺得幾好食 點知宜家質素差左咁多

仲有第間咩

原來係食開屎既窮撚

我以為有分店岩岩開個年幾兩年唔差 之後無幫襯過

頹飯都好間野啦

仲開分店浪費食材

呢間野唔係不嬲都唔好食架咩
做咩咁多勇士去試毒

真係要好好咁幫佢宣傳

有香港第三臭西陳秀慧(黎明同何式凝排咗一,二位)加持過就知唔撚掂啦.

真係唔知

難食黃店唔好再幫襯喇
呢啲唔算分化
純粹唔好貼錢俾呢啲本身已經侮辱緊飲食嘅舖
唔通佢係黃，俾舊屎你都要含淚吞落肚咩
支持其他有心做嘅黃店把啦

D錢留比其他黃店算啦
其他有心做既

你有無食過先
真係好撚難食喎 講事實又話批鬥

食店唔撚講好唔好食
黄店比屎你食都得啦

你講撚晒啦

okok 我唔講撚曬 咁你話畀我知張單係咩料 定是但上網搵張單就話食過？ 我自己就食過 覺得唔係好食唔係難食 大佬二月嘅單喎咩料呀

你有無追post柒少陣
張圖係梁國雄議員！post 唔係樓主
佢屌既point 係張單寫殘體字 黄得去邊
又無講食物質素
咁post張二月既單又有乜問題

張單係由部機出嘅係咪？ 佢唔會手寫呱？
咁張單係殘體字點解就唔黃呢？
邊有咁多時間同你成個post追曬佢 有證據就攞出嚟 冇證據 我話黃國鴻議員 係外星人都得啦

你睇返自己上面屌人乜先啦
見到有人post單就以為執到寶咁係到嘈
話人扮有食過又話人夾埋

依家同你講清楚人地屌小時光啲乜
點解要post呢張單
你又spin

弱柒智

Share呢個post比朋友
好多都話中咗伏

佢現實應該冇咩存在感
要係連登搵

真係要share

唔好煩啦 加我tg 一次過辯論完佢 tg:ygguhhhh
你五分鐘之內唔加 我tg轉名 係咁先

不了 你太蠢 898

屌無啦啦加tg做乜鳩 想溝女？
黄衛兵堅係on9架喎

分化狗 拉

比朋友問點解咁伏仲食

黃店不分化不割蓆
手足不是condom
請 踴躍 捐款

點解嘈交會嘈到留tg

食開屎仲咁大聲同人講

我上次同朋友食 係我建議去小時光
結果比人屌到仆街

無下次

生咪自己用個打火機辣返熟佢囉

黃店係唔可以評論嫁
插一間少一間嫁
支持黃色經濟圈呀

吹呀 大家食得開心 又上到FB ig打卡
懲罰黃店呀

做到咁平咁賤 係咪手足你幫手交租比人工

話明懲罰黃店
大家聽日去懲罰下依間黃店 睇下食物水準有冇保持一致

就係因為有班盲撐撚
唔使幾耐黃店就會變咗做劣食代名詞

要令黃色經濟圈可持續經營
就要張管理不善/無心經營嘅自然淘汰

要大大力懲罰！

大家快d去懲罰

系統由大陸野提供又點
分化夠未 價錢好正常啦 其他黃店都係差唔多價錢

由佢開鋪就去食，果陣台妹係到，點餐出餐都係國語
係好食既，唔平但對得住個價
但後尾得返班mk後生就不了，又慢又難食
老老豆豆，如果食物正常，點都支持黃店
但我一定要用難食黎形容

黃但食物唔得
手足但冇興趣做服務
建議執柒左去諗下搞其他野
慳返交租舊錢無謂大家辛苦

平唔一定做唔起
渣哥光榮都個做茶記價錢
唔係話一定要平要抵
比左10蚊 交返7蚊貨都ok

直d講 依間野係比左10蚊 得3蚊貨 點撐呀
如果唔係黃 依間野執柒左好耐啦
介紹人去食個個食完都屌老母既
間野唔檢討下都係難逃收皮

要懲罰 大把值得懲罰

溝女唔係問題
但咁既情況下仲想溝女，真係好撚7

咁都有3蚊

黃店一間不能少呀
你地仲分化

食開屎？呢間好難食

佢服務都冇喎
乜都要自助 漏單又要人追幾轉
態度又唔好 聽到佢屌客麻煩
喂 人地都係叫咗炸花枝丸
你自己一早洗咗部炸機 人地點會知
你又要接張單又要屌人老母
我個下落單都嚇到唔敢叫炸嘢食

三個字完美咁形容到你
戇撚鳩

你條死柒頭
完美演繹無腦無眼垃圾黃

小時光真係執飽佢黃都要食物合格架
不了

黃藍真係政見，無腦不分黃藍

㩒錯讚

如何？
去食完再睇下撐唔撐得落

食過5，6次個人覺得都ok

食過一次，我會覺得同價錢可以有好啲嘅option

有冇同佢地反映吓
黃店有問題都要改善

落大快活食個30蚊飯都冇咁嬲

睇番樓上
改善左幾年都咁
又冇心做
等執啦

乜呢間差左咁多咩
年幾前食過覺得幾好食嫁wo

好撚多港女去食為左影張相

影完走囉
快餐店形式

呢間真係難食。。。。。 樓豬講真的

好配服你

呢間堅垃圾, 千奇唔好食

我都好佩服
可以食咁多次
同一個價錢大把選擇都可以入間又難食地邊又偏既垃圾餐廳

食左一次已經後悔一千次

Btw,幾時拍片教彈結他

未有運動時食過一次

真係差食物質數差

污穢

價錢貴

呢幾個月見多左好多後生情侶幫襯

其實你屌咪屌囉
但下下掛黃店呢個詞係旁邊
唔係分化係乜

拍緊:Thxthx....6400tthxthxthx

呢間垃圾 好難食
比啲硬嘅冷飯 手撕雞好似湯渣咁
唔會再去

都係既， 唔好話佢黄唔黄，佢d野都係難食到死。 仲要俾人屌左咁耐都冇改，真係好難唔告急

唔想佢拎黃店做免死金牌

淨係觀塘台式野黃店都有其他好好多既選擇啦

乜屎垃圾都告急， 執左佢啦
垃圾

li 班人垃圾， 你食垃圾？

觀塘好似幾多伏野咁

得陳梓維叫有改善聽人講
其他都垃圾

諗起叫人打埋本比佢開黃店條友

邊個

搞到以後有咩告急都唔想去食

想問執左未

應該就執

嘩屌

支持黃店

點解仲去食

每個人都有個人堅持
就如你堅持用心良苦地打壓一間食肆

宜間已經唔係食肆

係食物破壞店

你戇撚鳩
依間垃圾烏撚糟到咁
打你老母壓咩屌你屎忽
你去食多啲囉
咁撚多蛋白質夠晒你條撚樣補腦

又嚟

其實你好可悲

無腦到咁樣你仲可悲

認真問
該店得罪你啲咩？

麻煩你話畀乜差議員會員聽，佢好討人厭

宜間野事實係垃圾

你想睇下咩情況既咪去試下

無謂係到嘈

比屎人食已經死罪

食過一次 垃圾

我冇嘈
係你將舊post，不止一次推返上來打壓
公道自在人心，明理人係知道你目的何在

原來你食過屎

你自己睇邊個推先

係到屈

成隻小學雞咁

我有用不推文
你冇

我話你睇邊個今日第一個回post啊小學雞